---
title: WHISTLEBLOWING BAF
date: '2022-11-26'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: ' WHISTLEBLOWING BAF adalah platform web-app bagi pelapor untuk melakukan pengaduan atau pelaporan atas tindakan dugaan kecurangan (fraud), pelanggaran hukum, peraturan Perusahaan dan kode etik serta benturan kepentingan yang dilakukan oleh karyawan Perusahaan.'
tech_db: '~'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server'
tech_fe: 'Tailwind, NextJS'
tech_be: 'Go'
contributor: 'BE Team: Andre, Haris. FE Team: Tommy, Abdoel'
client_customer: 'WHISTLEBLOWING BAF (https://whistleblowing.baf.id)'
---

# WHISTLEBLOWING BAF Back-Office & Web Front-site


### My Tasks :
+ `feat`: Implementasi UI Figma
+ `feat`: Integrasi API 
+ `fix`: Bugs in existing code 

